人在英國 想學滑雪

之前一路都只係去旅行滑一日半日
而家想趁有機會認真學下

有無英國巴打滑開雪
平時會去邊到滑同會平啲？

見一般滑雪 Course 同成千蚊堂

Glencoe, glenshee

小心glencoe 個button lift 新手仆都仆成日

巴打自學定上堂

巴打人在蘇格蘭?

c hing 都係Scotland Aviemore 都出名.

自己只係去過Glenshee🏂

而家住緊 Manchester
咁你有無上滑雪堂？

Manchester
想睇下有無邊啲 weekend 可以去下同有邊啲平

完全新手嘅話搵個大雪櫃操到識比較化算
好過舟車勞頓上蘇格蘭啦

sorry巴打係咪已經識😂

唔算識呀
呢個我都有睇過
唔該巴打

想跟人學
一般 package 平極都要好似佢咁成千蚊堂？

一堂幾耐？應該唔洗成千蚊堂喎